（女user入）有無人食過蘆葦蔥？？

蘆葦蔥

大家食過未???

份量: 6 人份
時間: 20 分鐘

食材
蘆葦心1斤
紅辣椒2根
山地蔥1把
絞肉100克

做法:
1. 蘆葦心取較嫩的部份，用鹽水煮到去掉其苦澀味。
2. 撈起沖泡冷水，冰鎮一個晚上。
3. 絞肉、辣椒、山地蔥爆香淋上即可食用。

一開頭睇以為係講盧偉聰，點知原來真係講蘆葦蔥

呢個係碎料嚟
最出名嘅係回歸後阿一懷念英女王所煮嘅
蘆葦蔥后麵
連狗都忍唔住

蘆葦芯邊度有得賣？

街市